有冇人有揮棍光頭狗sticker

好撚正

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

很想要

佢係禿頭唔係光頭

我有！

光頭狗係揸雷鳴燈個條黑警

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

冇link你講乜都得

唔好推垃圾post